鳩拉無後果, 點解唔拉?

只有一個方法打破困局

快閃開花 hit and run

私了, 火魔, 裝修數量大減
鳩拉既次數就大增
證明愈無後果, 黑警愈放肆

根本無直接關係

王志民都諗住搞過721出黎無後果

其實愈鳩拉係愈平息唔到民憤，更加令群眾轉移去鞏固黃色經濟圈

其實都唔係太work，佢要派狗嚟支援都係幾分鐘嘅事，我地群眾冇組織好難有一個咁強嘅機動性同啲狗打遊擊

8月嗰陣已經證明遊擊太難做到，交通工具係問題，仲未計依家有便衣狗跟，一落單就危險

依家好明顯個計劃係濫捕+大量網軍吹風話唔好再出嚟遊行送頭

客觀效果就係止暴制亂，被捕人數上升+街頭抗爭人數下降

唔敢反抗, 睇住黎食

中共釋出善意下話
黑警繼續亂棍打

拉係黑警工作，告係律政工作。所以不停濫捕再告就做死律政

係愈拉愈唔驚你鳩拉

有料就起訴吧

警狗9拉都可以咩事都無
點解唔拉
反抗？只係用口講

其實唔好屌狗

真正be water 叫口號，克警一舉旗就be water 散去第二度，有冇得諗

不過手足裝修又唔可以唔cover, 克警又會鳩拉一兩個，又唔可以唔救，除非一拉就棄，反正佢地鳩拉

有d 難搞

網軍會捉風屌人捉鬼，屌到和理非無引

鳩拉0成本
仲有得返去狗屋開OT

各位律師團大佬，有無得攞主導權，反告黑警，禁止濫捕

好過次次遊行後你到忙到仆街

唔出刀, 就係咁架喇, 日本女人都識出刀

佢越打你越縮，最後去到得返突擊，突擊都搞掂埋就縮到得返黃色經濟圈，佢再用警曱食環搞你店舖

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

你地明唔明
示威者係決定主場係邊
宣布邊度遊行
果區一定下午開始唔洗做生意
目的已達 就要點到即止 行完就走 唔好裝修
黑警最怕你唔搞事 咪等佢啲鬼裝修囉

要學Trump 對付伊朗咁， set 好目標，一畀人郁就反擊嗰啲目標，要敵人付出沉重代價！

告緊班黑狗，印尼記者嗰單又係，
告得入就大條道理反佢啦，
不過唔知要等到幾時，
手足頂住呀